G20大阪心齊橋Glico固力果廣告位狂loop點睇?

急問, 有無廣告人知價位如何?
萬事俱備, 只欠廣告位。

push

落得切？

呢啲位一簽就以年計，而且咁經典既位唔會輕易租俾你，不如考慮其他電視幕場啦